電競女神DEER：我收中資錢都可以保留意志

我收中資錢都可以保留意志
我有第三者都可以保留意志
我做緊警察都可以保留意志
以下開放作句

收紅底錢
之後出下post 扮下黃
久唔久又賣埋相
Fat fat

做狗都可以好黃

屌你老母死臭雞，大把人黃到比人拉比人封殺，你就扮黃扮到發大達，偽黃屌你老母

班死毒撚買相都係仆街

唔賺人仔點買手袋？

做政府工都可以黃啦

支持女神

笑死

收紅低/藍低錢，再出黎消費黃色經濟圈有咩問題？

我做雞都可以保留處女膜

條底褲的確可以好黃既

有男朋友都可以保留母胎單身23年

講多錯多
雞就係雞 根本唔識做人

屌還屌 呢句野本身冇問睇 大把手足賺上面錢用翻落黃店

兒登仔因人廢言
又鬥黃

推

港鐵前線好黃

我出嚟做雞，俾人屌完，仲保留到個閪

俾人屌完又唔係器官捐贈 點會保留唔到個閪

講真佢呢句真係冇問題㗎喎
你哋唔好畀佢spin去第度先得㗎
佢衰嘅嘢：
1. 有拍過拖但講大話話自己A0
2. 對物化女性嘅指控雙重標準
3. 屎家軍一分子
但唔代表黃就唔可以收中資錢

重有根本屎家軍又唔等於藍
屎家軍係衰盲撐屎啫
屎本人雖然係扮黃
唔代表佢啲friend子係㗎嘛
同埋今次大家意識到佢哋勢力有幾大
要避免KOL界玩埋堆
單嘢先爆得咁勁

咁多嘢撈埋佢哋分唔到㗎

男嘅有細b
女嘅有Deer

有咩共通點？ 一樣都係自己申請出嚟柒

臭西

佢啲粉絲都係用自由意志嚟打飛機

其實佢而家係咪同香港人為敵

不嬲講緊黃色經濟圈 佢就自由意志

哭𠹌咗

一條片完美挑戰國歌法底線

太易被人帶風

公務員集會點黎？

黨鐵前線唔會冇黃

公務員：我收中資錢都可以保留意志

真
共產黨前線都係黃

乜撚on9啦
幫紅底宣傳
人地比錢用你
梗係覺得你幫佢帶嚟嘅利益更多啦
唔通真係搞手打個和送錢比你洗咩

黑警有自由意志支警棍冇，佢地喊住打。

D牙有自由意志賺錢，但奶屎家軍春袋吞精個時冇係被迫

哭𠹌左

乜鳩都話黃
冇良心 冇道德 一句黃又得啦？
如果我認知 黃嘅人最基本係有良知
黃藍只係政見 良知先係不可缺小

即係做雞 都可以對另一半忠誠

吸紅色資本係無問題，
但吸完會點做先係重點

真係笑到我仆街

女人既邏輯來自謊言

句嘢有咩問題？？？
賺到錢係自己能力

唔好咩都拉落黃藍黎講
成班柒左就話自己黃，唔可以批鬥佢

咁如果葉繼歡係黃，係咪代表佢殺人都唔可以話佢錯？

黃不等於聖人
黃都可以有賤人
黃都可以有殺人犯
你黃係一件事，你賤係另一件事

香港娛樂炒作風氣太盛行
連登仔們試下等成件事既資訊都出哂黎先慢慢嘈
成撚日炒車都仲未識改？

原來佢有男朋友
不了
unfollow先898

姐係想食兩家茶禮關你撚事

黑警收政府錢所以唔可以係黃
咁係咪全部收政府錢既公務員都唔可以係黃
答我

少個崩就唔可以保留意志

佢男朋友都好柒下

唔係話撐邊邊，純粹以事論事，如果佢所有行為都係正確企喺香港果邊，有錢做乜唔搵？你話佢接完job收完錢就噤聲甚至變藍就話姐，我同意佢呀，收中資錢做乜唔可以有自由意志？你講緊黑警佢地又做過啲乜野幫場運動幫手足？類比錯誤都仲聲大大

呢啲咪人話囉，政府工入邊冇手足咩，所有人都係唔用中資野咩，又排自己友，真係見唔到有啲咩好處。

用撚衰曬oor啲歌屌佢老母

想屌
開個價黎

電競雞

分左手 就唔係男朋友 就無發生過 變返純情a0寶寶

呢個唔係前男友咩？
定係前前男友？

一句到尾 支唔支持CGA呢個建制公司執笠阿

唔好再理分化post，除非有證據證明佢係做過講過啲野不利場運動，如果你地想指責佢其他野唔該就唔好用政治黎做旗號

我強姦女人都可以保留意志
我ig po文宣都可以保留藍絲意志

比人中出完, 篤精好黃

咁佢係自由意志揀奶共同做雞

好想問下大家，我地多一蚊 敵人少一蚊係咪唔得？

如果只有我地呢啲錢係黃圈到流，無外來資金流入，黃圈真係可以成功？

有幾多人係完完全全唔用中資/政府野？ 唔係中資返工？

人哋可能40幾歲 失蹤23年好正常

等於之前10000蚊，個個尻沖出黎話攞

又話攞政府錢幫手足

依加人地做返一樣野又唔得（雖然唔知佢有冇做）

達哥收中資錢就比人屌到半收皮
你就當無事繼續發大財
靚女大哂

達哥一直關注

但deer rose ma果啲唔只一直關注掛？

呢句應該會搞到佢兩邊不是人

其實deer係咪唔識咩叫抵制？

你有冇睇國際新聞？咁耐以黎係咪發緊夢？

你唔抵制藍公司只會不停被蠶食，到時就算有咩黃色公司想起家都只會比藍公司打壓

佢又真係講得啱呀
如果可以賺到紅圈錢又可以用返落黃圈到其實無問題
不過做唔做到又係另一個問題

用係用返落黃店度
不過要幫藍店同紅底賺完錢先

根本由頭到尾都講梗佢雙重標準假女權，係佢班屎家軍自己帶風向話人話佢地偽黃

派錢同勞動唔識分？
咩叫接Job?

佢咪幫chanel買左手袋囉

文宣做足 錢都賺足 睇你點睇

推呢個

耳膜

留意翻 我唔係講緊佢個case 事實係有好多手足賺上面錢

Ming 仔當年都係起眾人反TVB報假新聞嘅時候幫TVB 出show 收2萬。點解Ming 仔都知錯去捐錢，連登都唔原諒。依家屎家軍出黎9up ，大家原諒，當年Ming 仔好撚無辜者。呢條電子雞衰撚過Ming 仔。

咁你講咩呢句本身冇問題先

睇你另一半點睇

賺中資錢，再用落黃店度，根本先係致勝關鍵

已經冇鎗冇炮冇兵

連錢糧都冇真係念力抗共咩

依個真呀

幫紅藍賺大錢,自己既人工幫襯黃店,WIN WIN

賺中資錢同幫中資做嘢宣傳我諗係兩個概念嚟

有極大量嘅人將件事同黃藍扯上關係

要聲討佢嘅，可以話佢：
偽女權
雙重標準
做雞照拎貞節牌坊
排除異己
壟斷youtube言論

咁多嘢可以講
但一堆人偏偏走去話佢偽黃
居心何在？
係想做死佢，定做死黃圈？

試問二百萬人入面
有幾多個冇收過中資錢呀？

p.s.
唔好拎黑警嚟同收中資錢做類比
黑警係殺人犯

但佢職業性質係宣傳，咁佢接藍jobs等於咩

依家佢唔係俾錢藍公司賺係調返轉係公司要俾錢佢喎

佢有邊句講錯？

佢哋錯曬類比仲覺得自己幽默嗰下先好笑

啱呀 幫中資宣傳死罪

啱，屌還屌

唔係一收中共錢就錯，唔好政治潔癖

其實根本唔係話緊佢哋黃定係藍
而係佢宜家收緊政府錢
咁遲啲政府比兩倍價錢佢幫手控制輿論
你覺得會唔會因為自由意志唔接呢？

不嬲都話緊佢地搞小圈子排除異己，杯9人，壟斷youtube。關黃藍撚事。

再講黃藍正仆街。

仲以為而家只係做緊喺黃圈消費 原來賺藍紅錢都唔得

依家其實個問題係個性質囉
你幫中資去宣傳
佢賺到嘅利益絕對係比你賺到嘅更大
就算用番啲錢落黃圏到
咁中資背後賺到嘅利益點計先

想問下唔收黃圈以外既錢
點加大黃圈入面既錢？

點樣做死黃圈 deer幫紅圈賺錢係唔係叫做做死黃圈?
你要做到黃圈 第一件事嘅就係要做低紅圈
依家轉過頭去幫對家賺錢 唔係做死黃圈係啲咩

佢幫邊間藍店宣傳?

你估deer單方面收人錢？佢有幫人宣傳

賺藍紅錢當然冇問題啦
假如係你單方面受益
例如賣嘢比藍紅圏

講得岩 D KOL應該餓死都唔接大陸JOB

邊到唔明？我指呢句野本身係冇問題 睇下係咩人講
真係咁難明咩

唔知邊個post 有人話兩皮幾，唔知包唔包爆菊

做差佬 袋政府份糧 話自己黃 可以保留意志？

我冇留意開佢，我唔知，我純粹想講佢接紅圈錢會有問題

做雞都可以有貞節牌坊

笑死 幾多連登勇武和理飛個老細係藍
與其企係道德高地批判人地 不如轉過角度睇下人地有幾黃
不斷推啲同路人變藍

前排細包單野邊個話隻鹿手段高明推fufuying出黎坦
今次點解咁柒自己衝出黎係咪個八婆格終於忍唔住要還拖

你數下香港有幾多公司係大陸人有份做股東

咁個差佬有冇做過野幫手足？ 我唔知條女有冇 我淨係知好多手足都係賺對家錢做黃圈野

被細B中出都可以保留貞操

佢有男朋友都話自己A0係處啦，吊，電子雞

用愛發電

真係柒撚到 幾時收山

rose ma 成為最後贏家
一句嘢都冇出嚟講過
deer 仲咁撐佢

咁先唔講個個人係咪deer, 係咪用中資錢就係唔得？

一味屌人雞係咪就係普遍連登仔識得嘅野

呢到無人返緊紅資公司/有個藍絲老細/政府工？
唔明有咩問題

有樣野我可以講既係 林仔 rose ma 係黃
其他唔撚識 所以唔評論 仲有果個蔥蔥仲係cctvb 上節目 而家唔知有冇

明明係自由意志

做雞都可以愛國

有咩問題 好老實講我寧願黃個班賺下紅錢 生存到先
不過最尾會唔會全心奶共就真係睇個人意志

屎軍團PR: 愈講愈黑，再嘈叫林仔整個超頻震蛋對付你班電莖雞

收中資錢有咩問題？ 台灣波特王都同大陸合作, 直至大陸要佢跪 佢就斬欖

又要做雞又要攞貞節牌坊

e句冇無問題其實，唔講公務員，香港大把人打中資工

唔計紅計埋藍既話更加恐怖，商界有幾多黃?

淨係4大地產商都請唔少人

rose ma醒過deer la
根本講咩都死

根本最好就應該扮傻唔回應

你都on99 黑警係收納稅人既錢 再打返香港市民 呢點抵唔抵屌啊
公務員有冇幫返港共對付香港市民啊
答我on9仔

問題係屎家軍壟斷youtube 排除異己，搞小圈子杯9其他人，佢雙重標準，女權上身扮哂野，佢屈Bella 做雞又點計？

上個condom叫fufu
今次個condom叫deer
下次唔知係邊個

老細係藍係紅係港豬全部都唔係手足公務員集會一定係對家手段

你望下個POST名再講野 一單還一單

fufu本身都係沉唔住氣啦，仲要搬堆傻鳩女權page出黎

不嬲都對呢個人無乜好感
但與其徙時間心機鬥黃不如批鬥下啲藍絲做乜用iphone食元氣飲starbucks

成功俾deer轉移視線鬥黃藍

咁點解Ming仔又唔原諒？
個陣直頭捐十萬
問題咪就係到

哭能咗

咁呢樣係同佢嘅行為有關 同收邊個錢無關

咁拉咩黃藍講

收中資錢都可以保留意志
有咩問題 我咪照賺大陸人錢捐去黃圈 = 佢地間接資助

黃圈而家面對緊最大嘅問題
就係仲有人肯為紅圈賺錢
從來攬炒都只係一個口號
攬炒係你哋攬住一齊炒
千祈唔好炒埋我一份

其實我冇留意佢 佢有冇講嗰啲其他嘅嘢先 收中資錢
其實冇乜問題唔係幫佢宣傳支那嗰啲fake new 就得啦

嚐遍建制豬肉，怎愛民主狗糧

真

幫藍/政府打工都要批鬥曬
黃圈宜家養得起200萬人？

由頭到尾都係同一單。
係呢條電子雞side chat，our focus 炸，一直都吊緊佢呢啲野，佢就話自己黃，放Auman 上枱。黃唔係大哂。公務員收政府錢都冇錯。錯就錯壟斷youtube 排除異己，搞小圈子杯9其他人，佢雙重標準，女權上身扮哂野，佢屈Bella 做雞。

Ching你走先 我幫你頂 欣間成炸護主狗就會出黎咬你架喇

快d走呀！！！

家陣黃只係好似有把口同IG就夠
動態出幾個 遊行 乜野活動都無去都黃到仆街

人一藍 腦便殘
咁揚明都黃喇

好mk

講真係冇問題
但係佢借呢樣嘢spin走佢屎家軍 助長控制言論 仲幫間英蝗吸毒撚
睇佢story成班毒撚撐佢 又話明就明 就知香港有對波真係大哂

係deer side chat ，成班中哂計鬥黃，on9。

咁就問番佢本人賺到嘅錢有幾多真係返返去手足嗰度
伍公子捐$100000都未上神枱
佢就係咁沖出嚟話自己係黃

咁deer有冇打香港市民？

依家講緊收中資錢有無問題 邊忽同一單呀?
唔通電子雞收中資錢就有問題 連登仔收就無問題?

收收下就轉藍架喇
賺毒撚錢仲唔夠 仲要賺中資錢

777都無
李胃琼子都無

你係真傻定假蠢
黑警收政府錢再幫政府呢個咪係問題咯
公務員收完政府錢有冇幫政府先 大把公務員企出黎支持手足啦 你知唔知有公務員集會啊 港豬 你又有冇見過黑警集會支持手足啊 呢個咪就係分別咯
所以咪話網路輿論好重要 一下就被人帶風向

所有做中資公司 公務員 生意同大陸有來往都係藍
係咪咁既意思

噏乜鳩
黃圈最大問題係無縱向發展吓話
你聽日咪落街問吓黃店啲凍肉邊到入囉
又係咪比紅資賺呀
到底賺紅資錢流返入黃圈有咩問題
啲政治潔癖都亂咁嚟
攬炒唔係你自己攬自己炒呀

on99，香港人真係弱智，全世界都賣黃相喇

黃game又parton，黃相又parton，黃漫又parton

parton肯定係狗公網喇，連登仔實唔會用喇

得但預左比人屌

但其實攢中資錢同時
都幫緊中資滾錢
條女真係冇乜腦

連登太多小學雞

喂大把藍屍都冇 你係咪支持藍屍 你係咪要加入藍營
講野之前用下個腦啦 腦殘護主犬 deer冇派軍糧畀你 失智狗衝出黎

係
連登仔錯重點

你無本事姐 撚樣 扮撚曬正義dllm

deer都出過好多個post屌政府 支持手足
你都可以話佢係藍啦 點解公務員有特權

所以所有藍紅底公司做緊既/打緊政府工既手足好快啲遲職如果唔係會俾樓主定義為藍絲

賺中資錢整文宣 佢貼左喺塊紅隧閪入面？

係咪唔識將黃藍同呢件事分開講 呢條女黃唔黃我唔知 但係唔應該一句話佢收中資錢就藍 原因上面講咗 有好多手足都係咁

只於佢有冇做過啲實際行動相信呢到冇人知 我都唔多講 加上同呢件事無關 有好多巴打話係佢spin去黃藍 咁其實好簡單 你spin翻去件事就得

嗰啲咩雞唔雞屌唔屌嗰啲 講真關我哋尻事 佢中意扑野佢既事

咁關title句嘢同咩黃藍事呀，無人想知啲電莖圈是非嘢呀

可能條女自己覺得間公司搵佢係倒自己米

賺中資錢? 自由意志?
搵佢宣傳咩笑傲江湖M大陸完美世界股份有限公司
你估佢比佢宣傳費多定佢宣傳完班毒撚課金間公司賺得仲多呀?

有本事先唔會買相
買相真係死毒撚

佢靠史萊姆搵啲錢咪又係自己袋
佢仲係咁沖出嚟話自己好黃

有本事咪好似屎大/細B直接做雞頭，順便試埋鐘先帶俾啲客

鍾共都講過啦.. D公司比一舊錢出黎
姐係比100蚊你黎宣傳 就想賺返多過100蚊啦..
睇佢個班係藍絲定黃絲多呀?
自己諗啦

咁我又覺得兩者無衝突 你收政府錢但無做壞事 咁有咩問題

三點不露 我睇av唔好？ 睇樣既 我買雞扒妹寫真唔好？ 痴線 有本事既我扑左佢十世啦就係啲毒撚冇本事先要買相黎打飛機

佢呢句又冇錯喎

笑大人個嘴

以後黃店

業主藍唔計，偽黃

貨源藍唔計，偽黃

youtuber

廣告中資唔計，偽黃

打中資game唔計，偽黃

講咗一次蝗語，偽黃

所有產品

中國有賣，奶共

唔需要第二點，一點收你九成野皮

唔收政府錢既話 咁係咪黃既就唔拎得10000 唔拎得抗疫基金

咁熊仔頭又點計？

有奶便是娘

因為佢係撐警囉

問題係佢做雞呀

我不賣身只賣子宮

咁咪無問題囉

賺中資錢點解唔得 又唔係比錢佢

偽黃就係偽黃，你咁撚樣講侮辱梗比人拉既幾千個手足

個撚個做雞做deer chan就光復到香港啦一定屌你老母

問題係佢唔俾你屌啫

點解講咗咁耐佢仲唔係討論係黃定藍。。
係講控制網絡輿論

點解唔搵個黃嘅業主?
點解唔用黃嘅貨源?
點解要接中資廣告?
點解要玩中資game?
點解有廣東話唔講要講蝗語?

連登仔覺得自己唔食美心 m記就覺得自己付出好多，人地同路人即使有被斷米路既風險都選擇發聲，但連登仔既反應唔係感激人地發聲反而屌人地做乜鳩要賺支那錢

食吉野家 都可以係黃
做緊狗 都可以係黃

預先割出嚟雪住

盲撐你主人都唔會派軍糧畀你啦
宜家問題係deer對物化女性指控有雙重標準 唔係parton呢個網既存在有問題啊 護主犬
鹿又叫人唔好物化女性 自已又走去賣相 咁又算唔算係物化女性啊
見到細b隨口話人係雞都覺得冇問題 係因為細b係屎家軍係cga既人 會派job畀自已 所以咪唔出聲咯 維護自已利益 利益行頭其他野就由佢
細包唔係屎家軍 鹿見到細包單野又話物化女性唔尊重女性 屎家軍班人仲要搞人地份工都冇埋 而細b隨口鬧人係雞屎家軍又會當冇事發生 呢個咪控制網絡輿論咯 港豬

講得誇張啲，有日大公文匯搵黃嘅kol做宣傳，咁其他黃嘅觀眾會唔會走去幫襯，如果會的話嗰個人嘅智商都有問題。

點解要整張黃藍list就係要比人知邊啲可以幫襯，邊啲唔得，如果咁都懶得查，佢都唔黃得去邊

共產黨都係黃

一句到尾 支唔支持藍色建制公司CGA執笠呀

咁咪屌得囉
個女人繼續幫對家賺毒撚黃絲錢啦屌你老母

賺中資錢幫中資宣傳同比錢佢有咩分別?

執咗佢啦cga咩都冇做過
搞到香港電競變笑話

人地做雞又要拎牌坊呀on鳩鳩

拉

佢賺完中資錢唔可以洗落黃色經濟圈度？
黃圈不嬲係講洗錢果邊唔係賺錢果邊喎

笑死 咁都好意思拎出嚟類比
食吉野家係喺藍店消費 俾錢佢賺 所以先唔係黃
狗之所以係狗係因為佢哋打示威者 濫用職權
同呢句野有咩關係？

有講過有關係

咁係咪公務員就要割
大把敵人唔屌走去屌會表態既人
係咪咁得閒

你幫紅圈宣傳 唔係比錢佢賺?
如果你唔幫紅圈宣傳 紅圈咪賺少啲 有咩分別

你自己過到自己嗰關就得喇

下個post係咪要屌埋救護員同消防員，收中共錢喎

完美演繹做雞又要拎貞節牌坊

佢又岩喎 收中資冇乜問題
黃唔黃唔知

習大大係未來戈爾巴喬夫係黃

唔好諗到咁理想啦 搵對家錢嚟壯大自己陣營都唔得

樓主咁講所有幫中資打工既人都係藍啦 出黎社會做野未 連登咁多小學雞？

係㗎 政府工都做得咁好 仲唔係鬼？

你舉個黃業主嘅例睇睇？
邊度有黃廣告？黃youtuber全部收皮冇廣告喔，你真係有睇youtube？
好多中資game喔，全香港玩緊lol嘅全部偽黃，屌你玩緊ps4？sony有出中國部喔，奶共你都玩？
蘋果都講蝗語，youtuber講好出奇？你唔知就當唔係啊？

都唔撚關事spin去依到做乜？

我講乜 洗乜要過自己個關
定係依家講野犯法

就係咁多

你咁講所有公務員 津貼學校老師都係藍底啦

講到幫人宣傳對家唔會壯大?
黃圈係咪永遠都唔會超越到紅圈?

龍頭三子：執？講笑咩，連登狗慢慢同我地養既屎家軍互咬下先，我地繼續爽賺政府錢起多兩枝燈柱

冇撐任何人，咩deer冇睇過，史萊姆最多睇過幾次

純粹屌緊你地連登仔十足十原始人咁

你有無波？有波就比個正評你

咪咁直啦

講到尾即係要繼續幫襯中資
香港唔可以冇咗中資

屎家軍出動了 駁唔到直接唔駁 好撚肉酸

你個屎家軍真係好肉酸
成撚日對號入座

我做雞都可以拎貞節牌坊

係要屈人屎家軍，我有講過佢地？我講緊賣相啊，盲

無腦雞係咁

我幾時變咗屎家軍喂大佬呀 你喺呢個po留啲咁既類比cm 你同我講你講嘅野唔關呢到事？係咪你入錯座呀

你去打工係咪你俾錢老細？

ig send 張kisskiss 圖問佢係咪佢黎

喂小朋友
你而家住緊果度業主係咪黃呀？
物管係咪黃呀？
發展商係咪黃呀？
如果係藍既，點解唔搬出去搵個第個黃盤？

出黎做緊野既話，份工係咪中資？
公司租緊果度有冇紅藍背景？
客/供應商係咪全部都係黃？
如果唔係全黃，點解唔辭職？

幫老細賺錢唔係比老細唔通自己袋

咁大反應 你仲唔撚係對號入座
我又冇講當時人 做乜鳩?

星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

係啊，你以為黃色經濟圈可以一年搞掂全部野？

死喇 我分唔到你係認真定假膠。。。

因為狗公太多，以為幫隻臭雞出聲就可以得到臭雞關注

你收完錢果下唔見你屌cga同英皇既？比人發現左自己d job同港共 智慧燈柱有關係，之後就話賺左可以屌對家？到衣家都未見過你出一句聲屌喎 ，驚冇左個長期飯碗呀電子雞

住公屋 樓下食蕉三個都係黃
上年六月辭左職

都係大把人課金比佢

都話撚左你駁唔到就直接唔駁 你頭先覺得黑警同公務員冇分別都係收政府錢嘛 你覺得收政府錢就係幫政府 就係藍嘛
我解釋完畀你呢啲低等人聽兩者分別之後就啞撚左 駁唔撚到
話撚左你係港豬啦 鹿打手

唔好踢爆啦
你有你連登屌
我有我賺錢

副con係咪移咗位

哇 做黃絲咁難 唔好預我

認真建議正常嘅巴打唔使再覆啲on9仔

Ming仔是無辜的

點解唔諗下點解一年都搞唔掂?
咁多黃店告急 你同我講要幫襯中資?

兒登仔扮睇唔到
但將會袋政府1萬蚊

Lm

咁我交稅咪。。。

有叫你幫襯中資？而家講緊你班仆街鬥緊黃啊on99

樓主真係好on9
將件事spin去黃藍 真黃偽黃

明明成件事嘅重點係 有冇玩小圈子 排除異己
亦都係deer最難解釋嘅一個point

樓主就幫佢轉移視線

算啦巴打點唔化

我扮黃都可以保留意志

邊到鬥黃?

Cga 同 英皇點推智能燈柱？
就因為個director?

賺緊個時 佢會講多謝 唔係講屌你

ming仔死得好慘 賺完tvb錢捐比星火 比連登仔圍屌直落谷底 果然有塊西做乜都岩d

電競女神D牙：我同細B性交都可以保留處女膜

你露哂蟹啦 唔洗再駁

屌你地老母23條匪歌法殺撚到黎成班垃圾仲係到追擊電子雞同乜撚屎 投飯民投熱狗？到時有命投？醒下啦仆街係要比班5毛PR spin到

公屋仔唔使諗生活咪講得口響囉

cga老細楊受盛就係推智慧燈柱果個

你翻過工未呀 你返工會唔會諗埋老細係黃定藍先搵錢
消費返落黃圈咪得囉 以你咁講 9成香港人係藍啦
抗爭革命唔係一朝一夕㗎 黃圈又唔係大 又點樣係短時間個個人都係黃圈到搵錢同洗錢？

仲有你要講賣相單野啊嘛 deer果頭話完細包2選1係唔尊重女性係物化女性 轉頭自已走去Patron賣相 咁叫唔叫物化女性 呢個係唔係雙重標準啊 護主犬
仲有細b隨口鬧人係雞 又唔見佢呢個女權撚出黎維護女性鬧細b 因為有利益輸送嘛 得罪細b姐係得罪屎家軍 姐係冇job接 咁佢地咪控制緊網絡輿論咯
明唔撚明啊 港豬

一邊收紅資一邊屌支那其實有咩問題
用支那嘅錢嚟對抗支那做到先高招喎

上面清一色

收中資錢都黃，你啲相就黃

做雞都黃？尿黃？

我唔係淨係針對呢件事，事實上就係好多連登仔唔接受收緊中資錢嘅黃，或者一啲比較柒嘅黃

起完底我錯了 原來係弱智

屌幾句嚟聽下，冇中資比錢你過幾日睇下會講咩

件衫好黃

呢到有好多接受唔到

其實問黎都多9剩
你係咪覺得個個做過D咩都要同人講，同人匯報??
你當ig，連登好安全??
本身呢樣野就無得fc，你要信就信，唔信就算
個個手足流亡，有幾多係真??有幾多係假???
有D呃左家長6位數添，個D你唔屌??
屌rosema既真係最on9，有手足真係無錢，ig dm問佢借錢
佢即payme左比人生活費頂住
呢D又無人講???
deer chan就起碼我6月9已經見佢ig屌狗
班屎呢??肥仔呢??
屌你老母，運動中期出黎影寫真話自己黃??
我黃你老母咩，
麻煩大家真係屌返對家啦
再屌同路人，真係好多人都心淡

價值觀好有問題，即係買Chanel 就代表好撚有地位？

而家問題係佢地係咪做緊job打壓異己

如果係既話你個比喻就唔啱

收紅色資本做賣港job既
咪就係班奶共狗，民建聯工聯會湯十一之流

咁你話有冇問題

真 唔明點解咁多人接受唔到

原來黃色經濟圈係用黎禁止人同支那有關既，咁無問題吖，你去光榮 龍門食碗米粉都made in china架，你俾錢佢地賺即係唔撚黃啦

駁唔到 就人生攻擊
幾似屎家軍性格

而重點錯左
睇我上面講回覆

做特首跟班都可以好黃

支那從沒有放棄搵黃絲錢

照你講，佢係雙重標準，但係我想講係連登仔接受唔到人賣咸相

parton賣咸相好多都幾千美金/月，而且佢嘅客戶除咗香港,仲可以有台灣之類，我假設佢係黃，會投入返黃圈，分分鐘多貢獻過你班連登仔幾十倍喇

鼻黏膜

所以問題在於佢嘅行為 根本同收咩人錢無關

咁多精緊係黃

咪係
我哋應該屌人奶共
注意係「奶」共
為咗錢出賣原則良心
唔係屌人收中資錢
唔通黃店又打死唔做藍屍生意咩

黑警雖然都係警
唔代表佢屋企人要死全家㗎嘛

有
點會冇
你問下班奶共狗老共唔科水出唔出黎吠

前列腺好黃

乜野駁唔到呀係你唔理人啲pt

加入警隊袋幾皮野加大黃圈得唔得

但本身都唔係講緊黃藍問題
係Dear陳攞政治野來做擋箭牌

即是popo都是黃，收錢做野但有自由意志

買左個3萬蚊手袋

岩呀林鄭都係黃

做特首老公都可以好黃

哈哈請笑 邊個接受唔到人賣咸相 我好樂意啊 明買明賣有咩問題
你都話佢係雙重標準咁咪得咯 最弊係班毒撚唔知一直護主啫
parton一個月搵幾多我唔知 如果佢真係捐哂出黎 我代表班手足多謝佢

今日有自由意志就食盡兩家茶禮
個人都係利益行先
到時屎家軍被逼震求撐政府二揀一
你睇佢點揀

你依家咪俾佢spin到囉 原本講佢地成班人人格同行爲有問題而家就拖左去佢地對黃圈(可能)有貢獻 都唔撚關事

仲有LOFS

換另一角度諗

假如你地係藍屍揸fit人，何妖，大波man之類
你地攪活動，會唔會搵黃底藝人，杜汶澤，王喜之類？定搵李私煙，光頭華？

或者咁講 如果你收完紅錢但係用翻落黃到係冇問題 當然有人係奶住咁收 都係在於佢哋做過啲咩去拎呢舊錢

push

議員收政府錢屌政府係藍？

你確保入完去唔會同流合污？唔會變質？至少其他工作會既機會低啲

洗撚理你咩屎家軍

畜膿好黃有自由意志支狗棍冇，佢地喊住打手足好陰功，大家忍下

點解唔接紅色資金生意
個個黃既都唔接，啲錢咪搵左藍絲做
想幫對家搞埋藍色經濟圈？

唔得，你打傷一個人，你份糧唔夠補

又批黃....

咪住，政府走狗喎

批爆佢

多啲人投考有朝一日咪騎劫左變黃絲軍囉

bye on9仔

議員係選民揀，正苦最多落閘阻
但高級官員就由正苦直接揀，仲要過背景審查
你估任何人都做到？

等可以一次過入三萬個黃既入去再討論

連儂牆手足

同做雞都可以好純潔一樣

收中共錢仲聲大大 臭雞

問班柒頭
一句到尾 支唔支持藍色建制公司CGA執笠呀

警隊前綫深黃 FCed

有冇睇「寒戰」警司級以上要品格審查
你要好好演技兼犧牲過手足先得
如果唔係一世散仔有鬼用

佢覺得自己女神可能對黃圈有貢獻咪由佢發夢咯
我要指出屎家軍人格、行為有問題都講哂 佢都了解deer係有問題
風向唔係一句就spin到 你估個個都港豬咩

龍頭三子試完鐘齊聲俾讚

我俾人屌緊但個心諗住男朋友
我無出軌

佢捐左幾多錢？

又係錯左個重點

而家唔係講緊收邊個錢得唔得

係港共有冇科水勾結cga細b屎家軍
控制網上輿論同打壓異己

你做美心洗碗咪冇問題
但你做民建聯社區主任咪有問題

你打返份工，多啲出黃店消費好過你係到9up

首先，個啲錢係納稅人嘅錢，其次，你係五毛收緊大陸錢。

另外，可能你會駁，咁差佬？差佬係因為收香港人錢幫大陸

聽人講呢條女鍾意俾仔屌後門
唔好問我點解知

邊度睇到"deer"控制他人言論
無證據既指控同藍絲果啲收左錢理論咪一樣水平

所以收政府錢但唔係維穩，有咩問題？

依家個問題不嬲唔係講緊藍定黃 係港共做呢個行動背後嘅目的
表面就話係想推行電競 暗地裏根本係想透過班屎家軍操控網絡輿論
就算你依家有所謂嘅自由意志又點 但你估你越踩越深個陣你仲走得甩咩 最後都係會淪落為政府嘅傀儡 因為你地已經已經成為左互惠互利嘅關係 唔係咁易逃離到
我真係唔想到時係香港淨係聽到一種聲音呀 我諗我真係會崩潰

咪鬧deerbb啦 佢一直有幫手足架
你地點解要咁樣對一個咁清純既女仔

一兩次還可
但你估之後正苦仲俾唔俾job你？

咁樣鬥佢又真係多左，討論下其他正經野好過啦

雖然好支持你，不過負皮係俾你個女神粉

粉你老母咩，fans就fans啦

咁香港既大公司佔幾多唔係中資？ 如果引用你既性質，係咪姐係話係做中銀、國泰、公務員等等果d人全部都幫緊藍圈賺錢，無資格係黃？

咁deer姐屌完政府，2020年宜家接唔接到政府job？
真心無留意佢

公務員集會都被威脅炒人
如果叫你上京上國情班你唔上，仲會唔會留你？請過個肯上的仲好啦

正宗又要做雞又要拎貞節牌坊

成個周揚青咁
係咪整咗容

搵狗閪沙蛇會一會佢，同細B齊發

距錫細b都可以保留意志

所以宜家班公務員都係藍嗎？

巴打既見解同我一樣
入境消防公務員既手足都袋緊政府錢 唔通又要屌佢地

最大問題係班屎家軍想用利益壟斷KOL 言論 打壓其他對手 見到個幾個肥仔真係唔開胃

Focus翻個問題先，唔好spin左去黃藍到

首先收中資錢其實冇問題，最緊要你賺完佢錢用翻係邊到
如果中資點都要撥錢出黎做野，咁緊係俾我地賺啦 我地make sure賺完可以洗翻落黃圈到呀嘛，但如果俾個藍屍賺 跟住又去食美心，咁有咩意思
如果可以用對家既錢去擴大黃圈，何樂而不為

重點係屎家軍搞小圈子控制輿論呀，而家唔埋堆就冇廣告 大j出條夾公仔片就群起攻擊，俾人講中小圈子杯葛其他人就spin去auman到 食人血饅頭，平時又唔見你地咁關注 肯定過一排當auman係condom啦

我地最緊要攻擊得到位，扮唔扮黃唔係重點 之前都有師兄講過一個人要扮黃就知道黃圈好過藍圈 其實咁真係可以打擊到啲真藍
唔好輕易俾人帶風向spin左去黃藍到，屎家軍其實呢兩日係不斷想spin左個重點，由頭到尾對佢於佢地小圈子杯葛唔埋堆既人係隻字不提，佢地越係要spin 我地越係要提

一句講哂！仲撐依條女既全家死絕！

個段片咪講晒
我只係指出你講既野其實唔係個指控既重點

明明個title係講緊中資，spin咩

如果你唔係真心想玩分化鬥黃嘅話， 不如將攻擊重點放喺細b同史萊姆身上咁會好啲，其他人我哋之後先再討論，畢竟呢兩條契弟先至係最大問題。

畢竟而家就去同佢哋計數有啲操之過急， 證據不足就不斷對佢哋進行指控，只會畀佢哋有機會反咬我哋一口

fit

打工同接job唔同喎

打工佢唔炒你就個個月出糧

接job佢就按合約計，youtuber大多按 job計，你想接job就要合佢心水先有機會

同娛樂圈傳言一樣，你想拍戲就要埋老闆導演身，再好才華再有賣座力，老闆導演一樣可以唔搵你姐

咁我的確get錯重點
我其實無乜留意呢單野，少了解情況下衝出嚟柒我係錯既

成班好似係度口同鼻拗咁
個個第一句就話「收藍紅錢損俾黃有乜問題？」
「咁做政府工又有冇問題？」

佢啲語氣好似啲人話吸毒但話自己唔會上癮咁

佢嘅task係咪玩緊壟斷同緊共狗合作先，係嘅如果有朝一日當佢比共狗英皇話幫藍圈做嘢，佢又咪係死死地氣照做。

黃色深淺唔緊要，但唔好偽黃加幫佢哋做嘢，一個YouTuber影響到嘅嘢係比一份job收到嘅錢多好多，唔係咁簡單用錢使返嚟黃圈就解決到。

自己比人利用，等緊做下一代藍色kol100都唔知，呢件mk妹真係柒撚蒙蒙。

我相信基層還可以係黃，中高層一定藍

689有條𡃁係鏡頭前「渺」左佢一下都被調走啦

如果你係靠中資搵食，你個意志永遠收埋咁解
我信佢地有黃既，小心批到佢地變藍

ＢＴＷ我覺得仲有好多正事重要過呢單野好多

好多追擊目標 有排忙
記得全部批鬥哂 一個都唔好漏
如果唔係光復唔到香港
知唔知

利申：非fans

幫佢宣傳唔係幫佢增加收益？
你女神到衣家仲未敢出黎屌柒cga 同英皇呀，驚冇左個長期飯碗

Auman同所謂屎家軍都好熟，佢都係真藍絲
比人告暴動既死藍絲

香港人唔需要KOL 藍同黃都唔需要
香港人要嘅係批判思維

PR狗唔該收收皮 唔好再推所謂KOL出嚟
好多不學無術 聽都未聽過就話KOL

香港人只要有獨立思考就唔怕支共吹風向

我都想講 咁樣真係雙重標準

個title咪就係因爲個電莖女神被人話佢人格行為離譜之後佢自己spin左去攞中資錢有自由意志幫黃圈而黎架囉

我都話一早要搞死佢架啦,你班仆街仲當人地係黃,昆你科水炸

咁基層係咪收緊狗府錢，點解佢可以黃呀
但屎家軍收政府錢，出活動，但屌政府就唔可以係黃

第一佢唔係我女神
第二我針對既係呢句野唔一定係錯

Agger

你睇下頭條新聞單野都見
正苦同黑警千方百計咁想整走唔跟正苦路線的節目，公務員都只會一樣

想補充少少
假如正苦有心大洗底，清除所有黃底公務員，一樣可以，到時或許個個都要宣誓先請，那怕只係食環清潔工

當然你可以話誓照宣，做暗黃，但一旦發垷咪炒

佢地可以係黃
咁一句到尾 佢地支唔支持深藍建制公司CGA執笠?

真係睇到r晒頭 咁易就俾人spin左個重點去第二度
不過可能講呢d野係屎家軍d人黎

有冇人答到
賣相駛唔駛交稅

你咁講做popo食黃店就無問題
建制食黃店就無問題
林鄭食黃店就無問題

到依家伍公子都唔係講句公道說話
係咪有痛腳比rose ma揸住?

又係spin左去黃藍問題

而家重點係港共控制一班人係網上做job打壓異己
你政府工個例子係比喻不當

你做普通政府工咪冇問題
但你做選舉主任dq民主派咪有問題

而家係講緊後者
你用緊前者去睇件事
係錯左個重點

本身香港個YouTube圈子就好細，點解一定要同佢地合作，而唔可以靠自己實力黎搵食？
同埋個圈子發起人屎係藍咁大家咪排9佢，點解個目標又會轉左平時會做文宣、有份行出黎撐手足rose佢地？因為佢雙重標準，女權上身？ 咁佢呢兩樣野實際上點樣影響到黃圈？ 呢家係為批鬥而批鬥定點，大家有無諗過？

我唔排除好多人根本睇唔明段片

臭雞
用人民幣幫你起貞節牌坊啦

咁佢幫藍賺更加多既錢

我剛才覆另一人都有講

打工同接job係有分別的

另外假如正苦要全面清洗黃公務員一樣可以，雖然香港有十幾萬公務員，但要洗一樣可以，只係差在佢地有冇心機同時間同方法

rose ma 件廢柴平行緊時空

我認同呀 半年內，一定無哂深黃公務員，同果陣所有公務員都係e個極權社會的幫兇

你講完呢句中資就要你跪啦 到時財路Molamola

kol youtuber mpf應該都無吧？

Sorry 我係想你講嘅意思 特別我更加想focus 個一萬蚊

真係要多d人導正個討論方向
唔係最後變左雙方fans罵戰

人格失格就肯定喇，大把垃圾女權自己就女權，人地就臭雞

但佢講收中資錢無錯係啱，分開睇喇

你黃圈如果係吸納唔到黃圈外嘅錢，係冇可能壯大

Ig貼兩張文宣 又唔洗錢，又可以扮黃
之後再收中資錢

重有女權中意賣下相又得，賣下body又得

係呀，係佢唔係幫手維穩，所以收中資錢有咩問題，香港有咩job無中資成份？

我覺得可能好多人連片都冇睇 然後睇人地d留言當自己睇左 所以先咁多人仲講緊黃藍問題
根本呢單野好嚴重 對香港未來嘅言論自由打擊好大

而家個重點咪就係佢地有冇做緊控制輿論打壓異己囉
唔好再spin去拗「做政府工有冇問題」既偽命題

其實一直都係講緊未來，唔係話緊佢當下幫中資打工或者接job 好大問題。
而係宜家香港嘅youtuber 生態好撚差要埋堆先分到廣告先有收入而點樣揀就係由舊屎或者rosema 個堆 熟咪比你囉。
最後所有Job 都係中資佢地摙撚住你春袋叫你帶風向叫你控制輿論你有得揀咩？一係你咪唔好搵錢囉

咪就係
佢依家係收錢扮黃

香港市場細
的確係好容易俾大資本壟斷

你睇下e篇文章topic係咩先la
我收中資錢可以保留意志？
你講咩
佢地有冇做緊控制輿論打壓異己囉
係咪份錯post呀師兄

電兢何來有女神

手足收中資錢有冇問題可以再坳
但成個屎家軍係收中資錢扮手足
有冇咁難明？

我唔係youtuber , 又無job接，香港有幾多job無中資份我真係唔知

但如果我係，見到一個民建聯撐警集會job，如果仲接，咁我係咪仲係黃？英皇娛樂好多人都知佢藍，過去不少建制活動都有份，唔係好難分別吧？英皇係娛樂圈藍的程度同飲食界的美心差唔多喎

一邊搵人仔一邊捐錢支持抗爭仲話姐

唔諗住幫上一手解釋

不過成個小圈子嘅金主係有份推監控燈柱嘅藍絲
而呢個小圈子仲要蝦蝦霸霸排斥圈外人
個小圈子勢力愈大 我哋嘅危險就愈高

但係實有一啲youtuber比人拉落水 未必知成件事發生咩事
除咗屎同細b

佢係咪黃其實都可以唔理
因為班fans可以同你拗幾日
將個焦點模糊

而家個紅心係係港共疑同cga勾結染指網絡
各個youtuber點樣就事件表態
你知唔知
你有冇份
你知左有咩行動

咁大j係雨傘之前都經常出席藍企同政府活動，佢係藍？

最幣佢收完中資錢
用kol身分做中共喉舌
保留意志又點

認真一問: 佢真係有做中共喉舌?

人地講自由意志係話不受社會規範限制思想
由佢把口講變左點決定搵錢洗錢=自由意志

雨傘前香港根本未去今天咁崩壞
雨傘前有冇DQ？雨傘前有幾多人食過TG，胡椒槍？

On lum 9
關黃藍咩事，唔好spin 去黃色。
佢地嘅生態圈係非我族類 其心必異，令到廣告商唔揾其他小眾YouTuber 。同黑社會有乜分別？周圍凶人？之前大J 話佢地夾公仔呃9香港人錢，佢地成班出post 出YouTube吊返大J 。
冇排鬥佢，而係要屎家軍收皮。
呢啲唔係youtube 界嘅8卦，而係佢地壟斷youtube ，將來香港YouTube 得返呢啲聲音？
不如你睇下慕容得片，Bob 叔直播點評價件事了解下先。

咁佢做左d 咩對付香港市民？？

句野本身冇問題
但佢做既野係幫政府控制輿論
講埋呢樣就有問題

屌 第二張圖 DEER 個樣咁撚似 長髮版嘅橘慶太

唔使佢用kol身份做喉舌玩輿論戰
咁中資俾錢佢做乜撚
買佢啲相打飛機呀？

條女乜水?

雨傘後 英皇同屎家軍有咩關係
你上面既例子都係雨傘前阿師兄

又一個傻仔唔知攬炒係指乜
唔洗問我 自已去搵攬炒巴既POST

有無人記得UGL 5000萬？
689收錢都唔係要求佢做D乜，而係要求佢唔好做D乜

假如有人收左錢，要求佢唔好就國歌法出聲，唔好就23條立法出聲，算唔算幫左政府？

cga間公司係藍既 deer係cga一手捧出黎 佢地明知cga背後幫政府 又講大話扮哂蟹唔知情 咪玩啦
沉默並唔係逃避既藉口

賺中資錢唔一定有問題
但無咗中資舊錢佢就要乞米
佢仲點同你自由意志？
你睇下班屎家軍除咗中資收入
仲有咩？

英皇電競係傘後先成立喎

完全唔明可以點壟斷youtube
有料有觀眾緣自然多人睇
又唔同大氣電波 tvb霸咗就係霸咗

同社文澤差唔多姐
點解唔可以一邊收中國錢,一邊屌中國

我柒講錯野
咁大j係612之前都經常出席藍企同政府活動，佢係藍？

講真 點解唔可以

我都想知咁係咪做公務員既全部都係藍
打政府工出政府糧

deer講完呢篇野既曲線意思
就係叫大家讀毅進考黑警去抗爭

你講2014前呀？
佢撐完反服貿，太陽花學運後咪俾中國封殺

兩家茶飲 fatfat

想bob叔講下佢

d牙好黃

點會唔食煙

靠黃圈
暫時冇可能養到咁多人

比喻幾好
重點唔係賺藍絲錢
而係你做咗啲咩 先賺到藍絲錢
佢哋覺得自己冇賣港
但係恃住藍絲經營啲小圈子
去打壓其他聲音

[size=6]搬公墓員出嚟講
收政府錢即刻合理化[size=6]

我呃黃絲錢都可以保持紅底

達哥賺住人仔關注事件都有一萬達粉同佢維穩啦
deer收中資錢保留意志都要俾你地盲反

條女痴撚左線收皮啦奶共狗

2014反國教喚醒了一班年輕人，2014前的年輕人可能未知咩係催淚彈
2019前，相信好多人以為防暴隊最多咪用催淚彈，橡膠子彈，邊會諗過示威會要面對真槍

每次大單野都會更新大眾一D新認知，從而令某D人覺醒

2014即使live睇住暗角打鑊，再係政總親眼見到防暴殺紅了眼，但我都仲諗會有文職白警
到2019 721後，我相信白警已被清光，呢個係我的轉變，亦因為721，相信有不少人有不同程度轉變

如果大J只係612前有去藍企政府活動，612後無，呢個係佢的轉變，係咪遲？自己埋解
但如果今時今日仲未轉變，咁仲係咪同路人呢？都自己理解啦

MK到嘔

保留意志呢條女一早就應該收皮啦係啲毒撚先會當佢係女神每個月課金睇佢夾下波

ching咪分化，公墓園內心黃到金，絕對可以收政府錢收留意志

而家重點係港共控制一班人係網上做job打壓異己

要搞到一條友比人炒 同係咪港共控制 有乜撚野關係

定係cga收政府錢 所以under cga既人都受港共控制

炒個條友都係港共order黎

好心啦 conspiracy shot上腦

笑咗，乜支那會放過佢啲非同路人咩，波特王拍條蔡英文片都要即刻cut哂合作

咁老實講 佢又冇話收中資錢之後唔出聲或者賣港 我就覺得冇咩問題嘅
利申 唔鐘意咩屎家軍 電莖g

黃唔可以賺支那錢
黃唔可以買支那嘢
黃唔可以賣支那嘢
呢三大教條係好撚戇鳩
黃一定係好人呢個concept都係戇鳩

其實依單野唔關Deer事 係女權個單關佢事多啲
今次主要目標係舊垃圾屎同細ｂ

好簡單 呢班人所謂文宣放story
邊有咁多小粉紅留意佢地story呀
試下班友寫晒香港獨立又盛係ig fb
我敢講呢班人一定唔撚敢

係收左中資錢之後無得出聲 達哥係好例子

好了
我地可以食元氣食m記搭港鐵
保持意志就可以

收哂d留言lu 嬲嬲豬

其實佢賺人仔唔係問題 問題係仲唔肯同細b屎割蓆
割完再痴去大J度包佢翻身

事實證明邊個收錢搞事
答案中資囉

所以咪話rose ma 醒過佢

吹撚到小圈子打壓其他聲音

打壓左邊個政治立場既聲音？

做左d咩 先賺到藍絲錢又係搞撚笑

你係中資企業 你要做d咩 先拎到份糧

認真問 就算你上埋微博做護旗手 賺完錢

轉個身投資返落本土黃圈到 有咩問題？唯一問題就係有無真係支持返抗爭

郭富城都好撚多大陸show 但佢將d錢放返落本土dancer行業到wo 又紅資控制本土dancer啊？全港dancer都係藍？打壓其他聲音？

有乜撚野logic 有乜直接關係先

屌你開成幾十個post講呢班人 想prove conspiracy

咪姐係想人挖個心岀黎睇下係咪真心 on9

佢咁樣回應仲柒 唔出聲好過，佢係咪以為自己好撚出名

唔係點食晒兩家茶飯

啲中資大公司
你唔做就支那人做

人哋賺完就買閪茶上淘寶
你賺埋嚟起碼都可以用返喺黃店

賺中國無問題，唔好跪喺到賺就得
好似波特王咁合約都用中華民國

第一，
佢至今收完錢 冇屌過對家cga 英皇一句
點解呀？因為佢驚冇左個飯碗囉 唔明？
比人踢爆左話屌佢地到衣家影都冇？

第二，
你確定到佢有貢獻返比抗爭，而唔係買30000蚊一個chanel袋？ 唔好意思我咁耐只係見佢係自己ig曬自己買左個袋
佢賺完中共錢幫黃圈呢d光環野 佢呢d KOL唔會擺上面講？到衣家比人踢爆左先講

ming仔幫tvb做野 show錢捐返比星火 得到咩下場？佢係女就可以例外 咪撚玩啦

佢邏輯係賺藍絲錢可以屌共產黨無問題

所以收藍絲錢唔做壞事都無問題
只要佢繼續屌共產黨

而個重點係佢做嘅事有無直接或間接做咗壞事

壞事 1 = 幫屎b或屎家軍鞏固獨大，壟斷資源
壞事 2 = 攻擊細包物化女性雙重標準，間接或直接幫屎清除敵人同對手

客觀睇以上兩樣都成立

而以上嘅所謂壞事都係同香港啲大商家建制派港共做嘅嘢都一樣

結論係
佢覺得收任何無論藍色甚至紅色錢都無所謂，只要心存自由意志屌共產黨就ok

推多步計
收美心錢無問題
收民建聯錢無問題
收香港政府錢無問題
因為我有自由意志屌共產黨

句野本身真係冇問題
我就唔信二百萬人入面冇人幫中資打工
咁就叫偽黃扮黃？咪將個門檻set高啦

個言論冇問題 係個人有問題姐

喂 清講到咁中 兒登仔駁你唔到就會屈你毛ga

咁樓主 係唔係要反哂所有公務員/美心同中資返工員工

負皮完我就算？覆下啦

其實主要係佢個態度太柒

1.
佢哋搞小圈子嘅目的就係壯大自己 排外喎
人哋做錯嘢 但唔關自己事就屌 自己友做錯嘢 就扮睇唔到
根本係為咗搶viewers而發聲 但包庇自己友 仲唔係排外 打壓異己？

2.
你咁講 即係做黑警打人冇問題啦 至緊要有喺黃圈消費？

我講多少少啦
佢哋嘅小圈子之所以存在
係因為細b同屎做大佬
而細b係收緊藍絲錢
嗰個藍絲係有份推過監控燈柱嘅
即係 呢個小圈子係由嗰個藍絲經營

3.
我講打壓其他聲音 係指打壓其他youtuber
而唔係政治層面 因為暫時未有 但唔排除會有
唔通等到事情不可收拾 養肥敵人 先至話要反對？

係呀 我雖然屌屎家軍玩疊馬排除異己
其實最擔心係他日淪為政治工具呀 咁又點？
佢哋的確有玩排外 咁做係見利忘義
好希望你明白咩叫君子取財 取之有道
如果冇人性 又叫人點信服佢哋？

4.
你唔講劉德華？ 人哋就係奶共 但又冇貢獻 咪比人屌囉

如果屎家軍入面 除咗細b同屎之外
有人做實事 我會當佢係比人昆咗入局

的確 入面有人日日Po文宣
亦有人 大是大非嗰陣 遊行嗰陣 喺到唱K

老實講 唔好話二百萬人
你要十萬人既收入都同上面既錢無關
我諗冇乜可能...
大把黃店用緊大陸貨
唔識講 要面對下現實
唔係一下子就可以擺脫到
好似黃色經濟圈咁 唔可能一日壯大
人地紅色經濟圈Run左咁耐 亦都唔係話唔用就可以唔用 太多例子 明就明
唔好下下咁樣對自己人

護旗手呢啲影響較小 你拎件小事嚟比較大事

撐警同幫政府做pr有啲類似，都係埋沒良知嘅行為，用個人誠信黎賺錢

但中資or 藍色企業比job佢地叫佢地做宣傳，只要嗰件商品佢正正常常，合法嘅我又覺得冇所謂，宣傳左唔等於有人會買；即使有人會買，只要唔係黃嘅買就得。同埋佢地係應發聲嘅時候要發聲，唔怕得失個客就得。達哥pk係佢接支那job，之後埋沒良知，睇住69 612 616 721 發生都唔出聲。佢叫人課金都要有人肯課比支那game先得，賣廣告就一定有用嘅咩。

佢幫邊個宣傳我又唔太理，反正我會諗嗰樣嘢係咪黃嘅先，唔係就skip左佢，只要佢唔好埋沒良知，我都唔會理佢太多

鬥黃lu

中共點解放咁多維穩費？
因為佢明白無人抗拒easy money
收開easy money的人就會放棄其他市場
專心迎合中共喜好
到時機成熟
獨立思想？自由意志？
無咗中共條水佢地就再唔識做youtuber嫁啦

所有食開中共條水的人最終只會變成Bart Baker

仲有你拎 城城個例子 係完全錯晒
屌你 1999
城城有冇做嘢去阻礙人哋發展呀？ 有有玩疊馬 有冇玩包庇呀？拎嚟同屎家軍嚟比？
我第一次覆人覆到咁撚燥
而且我都話咗賺藍絲錢冇問題啦 你重覆我句嘢 把撚呀？ -->全港dancer都係藍 你噏咩呀

唔好呀 佢可能會駁你 「唔通我做咗好事又要同你講？私下做唔得㗎咩？」

到時 777係黃 雜種係黃 689又係黃 劉德華又係黃

D mk妹永遠都可以越描越黑

好似十年前啲mk妹

樓主認唔認同要屌埋用大陸野既黃店？
我諗十間你起碼要屌九間
食材 枱枱櫈櫈 煮食用具 邊間有用到大陸野既就汽油彈處理
反正我地夠人 唔好話35+ 拎晒都得
繼續踢走偽黃啦
贏撚左啦 要開始清算手足喇
我終於明咩叫香港人報仇
睇親呢D post就躁屌你老尾
完全唔撚知你開Post屌鳩D黃果陣既心態係乜撚野
痴撚柒鳩閪線
利申唔識條女 歡迎你叫我護主犬

唔計

：人地肯用幾百美買我三點不露自拍相 吹咩
套用返個語氣
毒撚 水魚真好呃 又單純

我做緊雞 但我無出賣自己靈魂

根本成件事唔關藍黄事

本來都唔想出聲，聽埋懷仔之後要爆啦！

其實佢條仔乜水黎

第一 收完錢有無屌cga /英皇 同係咪黃有咩關係先
收完錢 屌政府 無屌cga/英皇 = 藍？

你話cga係港共課水啊嘛 咁屌政府姐係屌金主啦照你邏輯？

第二 姐係鬥黃 文宣拍片罷工呢d唔計 marketing野黎 要實收實支 收中資1皮 就要捐返1皮岀黎 意思係咪咁 點解比錢又唔係marketing？

Ming仔比人屌係因為佢捐比星火 定係佢捐之前拍片講一堆on9中立野 不如你搞清楚先啦 咪撚玩啦 如果佢無拍條柒片 直接捐之後連單 乜都唔講 會唔撚會比人屌啊？ 宜家最基本 呢堆所講屎家軍網絡垃圾 運動期間有無表明立場？你攞ming仔條中立撚黎做例子會唔會差左d？

咁宜家係咩大事？呢班人做左乜？

做雞都可有貞節牌坊

1,3唔關政治立場事 純粹呢班人係呢行不道德 垃圾

2 港台收政府錢經營 所以係不道德？係藍絲圈子？

4 你咁ok講話啦 已經達成共識 我就係話佢地有貢獻
多與少唔評論 屎都拍曬片 what do you expect? 挖心？你話佢地係仆街 毒瘤 我buy 但係咁話佢地係偽黃我就唔知做乜鳩 d推論弱到 根本誅心

然後黃店d錢回去邊呢

細包單野佢唔抵幫
但呢句真係無問題

up乜鳩啊

城城收紅資 ; cga收藍資有份推燈柱

城城有個dancer圈子 ; cga有班youtuber

咁既然你話班youtuber由cga錢=藍

咁收城城錢dancer同樣logic點解唔係紅？

城城有冇做嘢去阻礙人哋發展呀？ 有有玩疊馬 有冇玩包庇呀？。呢d係佢道德問題 關政治立場咩事？

李嘉誠無份玩地產霸權？你話佢係藍定黃之前有無consider呢樣野？

簡單屌cga老世推智慧燈柱佢都未撚有講啦 講乜野屌唔屌金主？ 佢係咁冇包伏會到衣家都未屌？想一路食兩家茶禮 又唔敢屌cga叛港d野？
佢自己話會屌架同埋 佢又有冇呀 仲賺得大條道理？咪又係收錢同人講多謝？

衣家係你講 佢收完錢會投資返黃圈 又spin去文宣拍片做乜撚野呀你 你比證據我啦 收撚完中資錢 一蚊都唔拎出黎 用黎買名牌 岩唔撚岩呀？原來賺完藍果邊既錢唔係幫黃圈 走去滿足自己慾望原來係正常既 咁就唔好講到大義懍然啦

佢做既野同ming仔一撚樣 幫中資宣傳 佢未講on9野之前已經比人大範圍屌緊啦 你自己諗清楚先啦大佬

1同3 唔開立場事 就唔屌得？
我都一早講過唔係屌佢偽黃
我係屌佢哋嘅作為

2. 我咪講過
屎家軍恃住藍絲經營嘅小圈子去干涉/排斥其他youtuber

睇唔明呀？ 講多次
該藍絲係推動監控燈柱
而屎家軍嘅人 正如第三點提及 見義忘利嘅品格 好難令人信服

4.
你咪繼續覺得 大嗌一句光復香港 = 有貢獻
人哋另一邊廂 繼手續幫藍絲擴大小圈子 昆其他youtuber簽約
他日 有良心嘅噤聲 冇良心嘅就帶風向
可預見YouTube成為比文匯報更有力嘅洗腦工具
仲有 Ming Jai捐錢 真係慘

我幾時話過賺藍絲錢就係藍
我直情話冇問題呀 柒夠未
睇返上幾個comment啦
我原來又有提及李嘉誠

你講撚夠政治立場未呀？
我講緊人格呀 同埋potential risk呀
睇返第3點啦柒頭

屌你老母
自己友話女人係雞係公廁 就當睇唔到
又唔係唔知最多小朋友睇電競 思想最易受影響
其他youtuber侮辱女性 就成班聯群結黨搶光環

佢地堆都係on99
有個叫雅麗又係
讀唔到書出嚟呃毒撚錢

咪臭係
收正苦錢就係垃圾
啲牙同公墓猿都係賤種垃圾
如過有個藍上司叫個黃公墓猿去屈手足
你話佢會唔會做吖拿

唔洗答我佢會唔會
班垃圾公墓猿就係會先到依家仲幫緊正苦殘害香港人
律政司都有黃啦
但上司要佢鋤死個黃絲咪又係照做
唔想升呀？
唔想升仲打算繼續幫手維持死撚左嘅法治運作？
公墓猿就係垃圾
每一個幫緊個垃圾正苦維持運作嘅都係幫兇呀屌你老母

因為靚女永遠都唔會錯

比錢養電子雞個班真係賤過狗

最慘係你又無直接證據話佢係藍

所以又係鬥黃 要講點先叫有貢獻

佢叫同你叫唔同btw 佢叫 = 就佢圈子/viewers圈宣揚光復香港

不過你都可以覺得唔算既

其實係誅心咪認

你收中資錢唔係做陰質野做打手鬼理你
人地就係俾錢你做喉舌你點兜

咁佢人格係垃圾

又同咩幫藍絲擴大圈子 有咩直接關係？

係potential risk? “如果”佢轉藍？

如果無直接關係 咁又有咩”大件事”?

呢班youtuber不嬲係連登比人當狗咁屌

由屎虐狗單野已經肯定係仆街啦

既然唔關政治立場事 咁乜野幫港共控制輿論又係做乜鳩

我有話邊個YouTube係藍？

賺藍絲錢 幫藍絲做嘢 唔係要喺黃圈消費咩？
你自己都講過「做護旗手賺錢洗喺黃圈咪得囉」
我咪問你 佢哋有咩貢獻囉

其實你第三點咪係誅心囉

仲講乜春potential risk 咁以呢個logic 人人自危啦

幾黃睇落幾有道德都好 一有權可能就反面架啦

昂山素姫 夠唔夠黃 夠唔夠道德？

Potential risk

我咪問你囉 屎幫反建制拍片叫人投票 算唔算貢獻？

幫立場拍個dun shoot kids 文宣 算唔算貢獻？

有錢就上得既臭雞

一係你比個標準黎啦

點先叫有貢獻 點先叫黃

分開兩段回應
1.
行為不義 就係不義
佢哋玩疊馬 玩包庇 就足夠我屌鳩佢哋

2.
關於賺藍絲錢一事
佢哋拍片係有貢獻 但夠？
唔通黑警打完人 捐少少錢就可以補數？
不嬲都係要合乎比例㗎啦

但係佢哋幫藍絲擴大佢哋嘅小圈子喎
你知唔知YouTube算係網絡戰線其中一個？
如果唔入小圈子 就要比人排斥
如果要入小圈子 就要簽藍絲所定下嘅合約
咁咪即係放棄戰線？

今次係政府撥款資助間公司
而且當中仲要涉及有人推動監控燈柱
你認為呢啲藍絲會放棄物盡其用？會唔control YouTube輿論？
達哥呢啲咪就係佼佼者囉

點解你唔回覆我最updated嘅留言呢？

我做公務員都可以保留意志

宣傳呢d野其實好微妙
正如巴士站廣告牌，商場外牆，大廈外牆等，全天候咁展示，未必人人見到即刻買
但當有日你想買同類型產品，而你又未有心水，或許你就會諗起某個廣告
所以宣傳好難明確反映到有幾大效用，可能如你所講咁，可能到頭來一毫子回報都無，
廣告除左係推銷某樣產品外，仲係建立心理印象，令更多的人記住呢個品牌，數量多的廣告某程度上都係洗腦一樣

究竟正苦，cga，英皇養住呢班屎家軍有咩計劃，外人好難知，但俗語有話，養兵千日用在一朝
平日佢地貼下文宣，鬧幾句正苦可能無乜傷害，可以由佢地做，但如果到需要一班kol youtuber出手時，佢地又會跟從指令呢？呢樣先係令人擔心的事，始終佢地建立左不少粉絲，影響力有幾大同廣告一樣難以計算

佢啲男朋友只係佢用黎上位既手段
上左位就即刻飛人
有興趣可以自己留意下佢每次換男朋友同佢上位既時候

做雞都可以保留對伴侶既貞節

其實冇問題
收中資錢 然後去黃店消費

咁不如你舉例下條女做過d咩？
黃？ 係隔離街打卡？ 呃完毒撚錢唔捐去買袋？
佢做過啲咩

由妳奶人民幣果刻就屈服

何來有意志過？

呢句野正常係無問題
但係佢一定唔係囉

我對佢認識唔深 唔想誅心論

曬鳩氣啦 點解會有人鍾意依啲傻閪

Push.

突破盲點

唔好分黃定藍，但咁臭雞格，都有人支持，作嘔

名言
賺到啲錢係我㗎
奶共啲錢係我㗎
毒撚啲錢係我㗎

巴打你上面張圖笑左我幾十秒

人又知人地無食黃店？
賺政府錢照做黃絲食黃店其實有咩問題

話偽黃大部分咪又係連登仔 不利自己就話係對家講 根本無用過腦思考

你嗰類比都幾唔恰當

我收中資錢都可以保留賺錢既意志

呢啲好明顯會係牆頭草，邊個佔上風就靠邊個

ching玩開啲咩

咁講邊忽係黃
著底褲黃？屙尿黃？
食埋兩家仲衰過偽黃

咁事實係可以，只要佢唔好為咗收中資錢而幫中資發聲

我未射精都可以進入聖人模式

真係駁唔到 咁公務員、RTHK收政府錢係唔係全部都計偽黃

正一死臭閪 扮A0騙尻人？ 影撚埋啲濕鳩相呃鳩人課金 轉個頭就躝去俾人屌

唔撚buy呢條友講嘢嘅千其唔撚好袋政府個一萬蚊

一個係幫人拍廣告幫客戶加曝光擴大勢力同市場佔有率
一個係香港人拎番香港政府既錢(即係納稅人既)

以事論事，拎依樣黎講棧自己柒

佢咁講同比人扲把刀行住條頸都可以好開心
有咩分別？

有無邊個黃色youtuber比熊仔頭接更多支那廣告？

同入面啲評論差咁遠

大把friend grad 左得中資offer, 一路做都keep 住係黃到仆街（當然ig 要用假名）

連登仔係咪都話人係藍，只會越嚟越少人支持

當然唔排除PR 公司spin 風向，類似叫人影元氣大頭咁

依三條友咩料？

香港越嚟越多中資，你同我遲啲都可能要打中資工

佢冇叫d 細路撐警已經難得

當然佢YouTube d video 柒就一定可以屌

關我撚事咩

on 079 deer

仲要開台叫人課中資好野呀 咩保留意志
咁個撚個未繼續用支那野算啦

啫係黑警都愈黎愈多 所以我同你都要加入黑警？

你都on99 啲錢市民㗎
冇納稅人 政府撚有錢啦
屌你老母讀多啲書先講嘢啦 咪撚出嚟柒

你係唔係弱智 人地依家係幫人宣傳 幫中資吸金呀
你用下腦先 咪見女就衝出黎

我做雞都可以保留意志

咩叫佢冇叫細路撐警難得？

你精蟲上腦？

正常人都唔會撐警 咩撚野叫難得？

我淨係知你偽女權

一件事還一件，係岩，大把人打中資工

警察都好黃，黃係心入面

佢擺明搞辯

佢唔係白賺錢 佢要幫人宣傳架

弱撚智，買相買到成個白痴仔

又係黃係心入面，返工鵪鶉款
警察都好撚黃啦咁

我做雞都係處女

人地坐監，佢拎光環。錢又無捐，死港女剩係識買3皮channel，知唔知3皮夠幾多個手足安家呀？覺得奶共無問題？等變達哥啦今日捧得你，聽日一樣可以捧第二個

其實咪撚再spin去黃藍好唔撚好

大J

立法會議員咪又係收政府錢

今時今日仲有人咁天真以為可以食兩邊茶飯兩邊走？你當共產黨係乜野？

明明個重點唔係收中資錢保留意志
其實講真 大家一直都講緊收對家錢用落黃圈/手足到
但Deer已經spin走咗佢呃人嗰樣野

我飲東江水都可以保持意志
我同政府交稅都可以保持意志

中資滲透真係好強，麥當勞係中資，7-11係藍絲企業
地產商有邊個唔藍

你打呢句野想表達咩 同大陸仔一鳩樣

立法會係民選，臭雞係自己衝埋去做

黃
一樣可以係
垃圾

個一萬 我有份交稅
拎完我唔會到處宣傳幫人吸金囉
咁之前洗撚叫人杯tvb 中資野？
保留意志未得囉

重點唔止係句野本身淨係睇句野有無錯排除其他因素既人都戇鳩
重點仲有係邊撚個講出口同埋講出黎既目的係咩,一班為左錢滿口大話既仆街為左轉移講一句有自由意志就搞掂

做警察都可以保留意志

同之前賣相單野一撚樣
有事就物化女性 無事就身體自主
仲有班狗追住奶 有閪真係玩撚閪

不過應該都好樣過7成連登仔

無特別睇呢條女d 野
不過打機可能好叻 講野就柒撚懵懵

唔明
即係有幾萬人唔反對就可以收敵人錢？

個重點唔係黃唔黃，而係
虛偽

Deer 搞自己就女權上水，炒埋細包，細B搞人地啊......都係人地私人野。
Deer 收中資錢，然後大大聲話自己好自主，啊，政府請你出席PR活動係派你錢，毒撚每月課金比你係因為你靚，買你手繩係因為你織得好，絕無非分之想。
仲記唔記得屎且細B比人篤爆左之後，仲要點亂計夾公仔條數？講到自己蝕錢，係想打個和？ 仲咩要CGA建制公司護航？幫人成間電競館租金？

而呢班偽人，根本係食緊建制CGA，每年政府幾十個50萬、200萬資助生存，你期望佢地有幾黃？期望佢地條腰骨有幾直？

同埋連仔登記住，虛偽黃，唔等於藍，就算呢班人投共，都唔會做得高。因為太虛偽，由頭到尾大家都係講緊虛偽黃、虛偽黃同虛偽黃，而唔好成日都非黃即藍去拉低討論。

On9 公務員係人民公僕收香港人錢
所以應該為港人發聲 有公務員集會
港共班狗收港人錢 聽支共支笛打壓港人
先至黑警 港共 撚係收中資錢

又鬥黃喇

我比狗屌都可以保留貞節

大家究竟係插佢
偽黃定人品有問題？

如果鬥黃，就收皮啦
到依家仲鬥黃，弱智

我唔信佢收中資錢之後會敢大大聲係直播屌鳩大陸

包庇

事實係佢柒, 人格差,
不過佢講嘅嘢係冇錯的

做雞都可以係處.

Deer既邏輯就係大家讀毅進做香港警察
先有槍殺到香港班垃圾鳩官啊

睇呢個post 知兒登狗係無得救

淨係識俾五毛帶風向話係雞 賺支那錢

佢有咩言論奶共過 你班兒登狗繼續學中共咁去鬥臭啦 死垃圾

攰啦，一齊做藍絲呃錢移民

屌咩你班打手 佢收人錢做咩？收人錢係宣傳係叫人課金中資 下下都玩保留意志 夠鬼你玩

佢而家係收中資錢助長緊中國對香港嘅文化入侵
打藍店工啲人叫為咗維持生計
佢日日開台又賣相收咁多錢
唔通接中資job又係佢嘅自由意志？

其實草船借箭有咩問題
會唔會有人話孔明係曹操既人？

收中資錢冇問題，畀錢黃色圈先得

微辣個班你班兒登狗又唔鬥？

兒登狗唔識諗呢d架 你問班兒登狗1+1=幾多都可能答錯

論點論述講唔過人就無得救
今日donate 咗幾多俾deer啊護主犬
香港最無得救既其實係你班買相毒撚啊
買多兩張deer既寫真手足會有魚翅撈飯食
定課佢隻三頭犬Rispy生日限定生寫其他流亡手足就會生活好幾倍

On9,你係咪全副身家捐晒比手足？
唔係既話唔知你地有咩資格批判人地買袋

所以佢岩？

無錢充大頭買個袋變上等人？咪笑大人個好

咁撚偉大可以俾你講到
叫埋班毒課金中資 又真係幾保留意志

口

即係食窮民建聯邏輯姐
冇乜問題

咁充大頭關黃藍咩事？
好醜呀，駁唔到就spin去咩充大頭

佢以為佢賺緊中資錢
其實係佢幫紅藍底公司賺緊更多既錢
佢有呢個潛力賺錢 點解唔加入黃圈子有錢齊齊搵?

錢唔係白收架，要做PR event 架！
參加政府活動推廣隱藏意識....自由意志？

我做popo出糧返工打9市民，放工自由意志光復香港

民係邊

唔好用錢..射屏.一蚊都唔俾佢賺

幫中資吸金 俾班打手講到保留意志又咩草船借箭都幾好笑

就係啦！講到自己只係淨袋d錢，咩都無做過....
但仍然有班守返犬信主子清白

咁撚多人focus去藍黃問題到做咩

宜家 邊個窮 比人拉 無腦送 就係英雄

佢有扮黃呃followers

岩

繼續鞭屍

*你班撚樣 講還講唔好人身攻擊人哋

呢d po 好撚煩

未就係...收錢幫中資宣傳叫班毒課金
俾佢地講到咁偉大

x2
淨係佢賺錢d手段同方式 , 都大把衰野可以拎黎講
一個23歲女貪錢貪到咁 , 開口埋口就講錢 , 呢個社會都幾可怕 , 可以將一個原本好多人喜歡既女仔 , 變成一個令人討厭既人

你條傻西以為d錢白袋架？ 要幫政府做推廣架，幫政府做event架
收左錢就咩都可以做？然後講自由意志？
On9守護犬

又loop返轉頭
你係咪捐晒全副身家呀？
唔講呢樣，淨係叫你地證明買袋既錢係中資比既都做唔到啦，你地咁鍾意話人做雞，咁果三萬蚊做雞賺返黎得唔得？三萬蚊，你條女係雞呀
你條p牌仔唔夠人講就話人護主
用邏輯駁下我ok?

講緊你主子收錢推廣政府event....你係咁話佢係雞.....

老老豆豆
見巴打你咁忠心護主，科左幾多比D牙睇甜相？

我想幫佢埋單

令佢變性奴

啲死毒撚咪係哂連登囉

有講錯咩
連登仔都話公墓猿可以保留意志啦
不過收到柯打要幫正苦打壓同路人嗰陣咪又係照做
得閒出嚟遊行集會下捐下錢食下黃店贖罪就夠架啦

其實警察都有保留自由意志 收政府錢但打示威者輕手啲 最多打到爆江 無打死人 唔反了

贖罪永續抗爭咋戇鳩
平時返工收到柯打要搞鳩同路人咪又係繼續做

奶共賺錢多啲，定黃圈賺多啲
一定係兩邊都賺。

賺到啲錢係我㗎！
我會保留意志，賺錢買袋去旅行㗎。

不分黃藍，電子雞就是嘔心

講得無錯，大把fd做緊政府都係黃，又係度鬥黃 有乜意思

條女講野係咪有語癌
明明隻隻中文字都識
但睇得好撚辛苦
奉勸大家讀多d書
唔係講野1999

好撚心班人
咪撚課金啦屌
弱智仔咁
波皮都無得掂
仲以為自己賺晒

做黑警都係搵飯食姐

連登仔version :

我做公務員都可以保留意志
我玩中資app同課金都可以保留意志
我參加政府比賽都可以保留意志

我賣身不賣子宮既情操

我覺得中共水可以照收
但唔代表要幫佢做任何統戰分化或撐警撐政府工作
收完中共水去捐比612

所以成街白警

唔反达狗了佢只係走得太前

公屋=政府=紅

咁你點證明佢拎完中資錢會有自由意志地將d錢用係黃圈呀柒頭你證明唔到嘅時候佢已經出曬樣賣曬廣告幫政府宣傳啦傻尻溫水煮蛙，睇睇下就入曬腦啦護主狗

隻雞究竟幾時死佢老豆老母幾垃圾先會教到隻賤雞出嚟

食兩家茶禮食得咁自豪嘅又

如政府要求公務員就職前要宣誓效忠政府
佢地又會唔會leave 最後把口話黃
身體卻很誠實
而且政府工都話係公務 一定有人要做
幫中資打工賺錢做宣傳係兩回事

黃 同 藍even , 你up 乜
助長中共進一步支配電競動漫業
有咩意志可言？

立法會議員全部都係打政府工，都要宣誓效忠政府，係咪唔做？俾曬保皇狗做？ 唔好係度內鬥啦 真係好無謂 ，最重要係有無做過傷害香港人嘅嘢先？

三個老闆但冇人理

唔好信樓主呢啲戇鳩topic...
實會有傻仔/打手騎劫成件事
正如啲人不停話係係五毛係偽黃一樣

youtuber圍威喂先係問題

係㗎
點解youtube界無啦啦要聯群結黨 要有個大佬喺到？
收咗錢 就整個小圈子出嚟？

陳妓你夾埋肥馬係呢個虛擬網絡蝦蝦霸霸
大大聲恰人係咪覺得好光彩？
最撚搞笑係成班毒撚係度附和同埋合理化你哋嘅行為
從而導致你哋根本唔明白自己有咩問題

最好笑係電兔88單嘢
你而家先譴責柒b嘅行為都係冇用㗎啦
你點都係雙重標準啦
咩叫唔關自己事就唔理？
人哋俾人物化就當冇件事發生
自己俾人物化就喺度公審對家
仲要喺度同我講自己冇講過物化？
OK就當你冇講過物化
一係你就EQ低
一係你就同對家有私怨所以好想人哋死

你以為你譴責柒B兩句就可以同呢班網絡垃圾釐清到關係？
Sorry唔會 因為網絡垃圾就係網絡垃圾

另外而家諗返起一開頭D人話陳妓好黃
我真係唔知邊度反映佢係黃
明明慕容段片嘅重點係指出香港youtube網絡霸權問題
但係你出呢幾個ig po/story完全係九唔搭八
咁多義士比狗拉咗比狗咬
你仲好意思接大陸手遊廠商嘅代言廣告？
賺少D錢洗死咩？
人哋杜汶澤而加都冇賺大陸錢啦
嗰網台咪一樣搞得咁出色

鬥黃係一件冇用嘅事
但係你衝嚟比人討論就真係要討論下啦
由此可見 代言手遊已經可以證明陳妓你係偽黃
留名等睇你收皮

點解唔收紅底錢呀，收撚左 hea 做 , 課比本土有咩問題。
大撚把人做中資都係咁。

咁撚戇勼既人都有,梁天琦都講過吾支持港獨啦

咪係囉做雞賺支那錢有乜問題！成班葡萄人地電莖仔有女屌

見佢留個言玩9 JEET個雞翼去染髮
又漂又染話好L痛，仲當佢女神
「唔好玩毒撚呀！！」

賺大陸錢俾手足先係最高境界

拎埋個西來搵
偉大過耶穌

最好就係咁

傷死毒撚啲心

我收支那錢幫支那做野
不過我支持香港同有自由意志

雞

佢之前6/7月個陣仲係金鐘直播屌狗喎

邊度？睇過

做雞覺得自己仲係處既意志

佢唔撚出黎解釋咪比人越抹越黑囉
講埋啲咩「知道啲野但唔講得出黎」 講完等於無講

同埋點解當日屌細包就大大力 細B講啲仲衰格既言論就WFC?
剩係屌班反佢既人 又唔對待問題本身

慕容由頭到尾都唔係屌佢地黃定藍 係屌佢地影響左成個Youtube界既生態
同你地唔係朋友 一講錯野就比你地JER到連份工都無埋
自己人講錯野就冷處理唔關我事 咪姐係變相逼人埋堆
大J 慕容 未比你地煮死係因為佢地算係比較多人識

吹水

香港邊有真黃

前線好黃

deer用返皇天擊殺單圖未
上次殺細包 咁勁

唔好屌手足啦 總之係黃既就幾垃圾都支持

雙重標準？一言堂？拍垃圾片？wfc

屌 佢講完都唔敢開comment啦

想問其實有乜問題 跪住賺就屌姐
唔洗跪就賺到對家錢why not?

李+x都係再出發聯盟 全部打李+x工都係偽黃？
打政府工就係偽黃？
打中資工就係偽黃？
利申做緊港資 老細係藍絲 預左過唔到連登仔個standard

做雞都可以保留貞操！

叫自己做deer？
啲客床上叫dear，幾有親切感！

衝入火堆 自爆
就係咁
人地屎家大將都未認收中資錢
你衝出黎認

熊仔頭拍大陸驚廣告
連登仔：賺大陸錢撐黃有咩問題？

Deer收中資錢都可以保留意志
連登仔：偽黃

我地就係對人不對事
吹咩

到底知唔知條女出post開台個廣告係做咩
屌你老未幫中資吸金都冇問題
你班友不如叫人一齊睇tvb
幫都咪咁癲啦 保留意志講得出又唔知醜先好野

其實只係可以打
賺中共錢無問題去駁
但佢無呢個智力

你deer收咗我錢 我插到你喊添啦

第二點

有無貢獻還有無 多少還多少

咩黑警打完人係咪比錢就ok

你up緊乜

宜家屎班人打鳩示威者定係本身係黑警？

由頭到尾係要將單野拉落燈柱度根本on9

講如果

咪撚on9啦 仲講乜春物盡其用

不如話如果遲下大個d youtuber轉曬藍咁點

陰謀論上腦 劉細良燒山梁天琦呢d無機會轉藍？

咪就係你呢d造神撚 睇野唔係睇內容 係睇邊個講

先咁撚多如果

喂你話達哥宜家係藍啦 都係同一班人啦

咁達哥有無控制到輿論啊on9

反而宜家無用公子宜家就控制輿論啦

岀條花生片 加下暗共label 300k view 幾十個post日日講 呢d咪控制輿論囉

你有無小心無用公子暗共啊

屌你係咪咁撚搞笑

點解做做下地產要做埋基建

你不如話點解英皇要簽咁多人

你資本社會就係小圈子講bargaining power架啦

你外國搞工會唔撚係小圈子？

loop到口臭啦我

咪話佢哋小圈子之所以存在 係全靠嗰個藍絲
唔通睇嘢睇片面 我拉埋嚟講有咩問題？

我造邊個神呀？你成日喺到假設我立場
我又要問返你轉頭

你拉落去達哥我就真係唔知咩事啦
我冇話屎家軍班友係藍 究竟同達哥藍唔藍有咩關係

多如果？
1. 我屌佢哋玩疊馬 玩圍威喂有冇問題先？係咪一個合理原因去屌佢哋
2. 我宜家講埋potential risk又點？呢個又唔係我最大主因去屌佢哋
3. 根據過往經驗 林鄭 港共呢啲藍絲為咗維穩 會物盡其用 慢慢滲透
我宜家見到有potential risk, 唔擔心得呀？
澄清多次 呢個唔係我屌佢哋嘅主因呀

不如咁講
投資廿億去電競
其實政府都係求打個和 分享喜悅啫
係我哋諗多咗 廿億碎紙嚟 收買人心都唔夠用啦

令工會嚟比較屎家軍

工會係保障群內利益褔利權利
屎家軍係圍威喂玩批鬥

仲有 君子取財 取之有道
bargaining power唔係靠批鬥嚟奪得㗎
大J Bob叔呢啲係憑本事拎到bargaining
屎家軍就靠控制輿論
呢啲咪就係分別囉

你地產嗰個例子 唔明

咁就要視乎返佢有冇用黃圈以外嘅錢黎貢獻黃圈
淨係幫中資做嘢收中資錢唔貢獻黃圈 咪即係幫中資囉

收收下就轉藍

唔好因為唔鐘意人 就否定佢所有講既野
係呢方面 佢的確講得無錯

如果你地係唔鍾意 大可以屌佢電子雞 賺毒撚錢
唔好用呢d無意義既類比笑人

笑死咩 依家就因為一條女變左幫中資搵錢係冇問題
特別拎收政府糧個班黎比既 你地係未弱智？
公務員係做d咩?佢地出既糧係市民交既稅 你會唔會屌消防 救護收政府錢 咁都拎黎轉移焦點 係蠢定賤？

Apple都賣元氣廣告啦。唔需要鬥黃既

肯抛個身出黎就搵到食啦
普通老泥mk妹
課佢金啲毒撚真係屎都食得落

一個制衡屎家軍嘅簡單方法

百貨接百客la
靠個樣搵食又唔係得佢一個

你講笑咩

工會bargaining power唔係靠工人玩boycott咁係靠咩？

咁你覺得大J Bob叔有咩bargaining power?
Bargain到好多job？

屎個立場可能都係保障群内利益
你可以話佢地on9 但我又睇唔到圍小圈子有咩道德問題

宜家無用咪又係搞另一個圈子咋嘛
你咪其中一份子 問你攞證據又無
淨係玩暗共label 再開十個post跟大家睇 600k view
叫大家用政治立場批鬥人小圈子

唔好講咩唔關政治立場事
如果係唔關 一早條片都唔洗mention 未confirm既有份撐燈柱/暗共呢d label
可以係一條純屌佢地小圈子劣幣驅良幣 已經valid

所以你講個d咩聯群結黨小圈子 根本離曬題
講到尾 咪係覺得佢地低質做爛市貨 佢地用女權搞鳩人無左份工 所以屌

收咩錢
咩輿論工具
咩燈柱
咩偽黃

屌你 咪又係炒花生

不如咁講

投資落港台到 都係想控制輿論

港台有無控制輿論？

反港台員工未？

人地宜家乜都無做 仲幫個運動做文宣

都要比你acuse 話係已經比人收賣左

論言行事實根本唔撚成立

做張文宣就當人黃
你都幾易氹
佢地正職係幫紅底cga打工啊大佬
日日幫對家宣傳
唔係點賺錢買手袋啊
係咪想同我講差佬都係打份工啫！乜野叫偽黃啊
你係咪精蟲上腦打飛機打到傻_咗

幾百個comment都講得好撚清楚
屌你班傻系盲撐完未

佢冇幫過手足啊
佢收完中資錢 冇幫手足
頂多咪轉下人地啲文宣
係story講好嬲好嬲

垃圾扮可憐扮到幾時
好撚肉酸啊

比我講少少野

其實夾公仔場單嘢係藍營公司cga
曾經同投資者簽左合約
賺唔夠錢要賠償

為咗救公司而將電競館（定網吧）
將部分空間轉做夾公仔黎賺額外收入

而舊屎同個細b推人租機 去玩夾iphone(抽獎 犯法）
而佢地係無比人告過

當大j指出夾公仔場潛在嘅問題個陣

反而被舊屎同佢個邊嘅人惡意指控

你將件事港台個例子黎睇成件事 你侮辱左港台

唔使又自由意志又乜7啦
612我諗佢一毫子都未捐過

同你討論咁耐 發覺你嘅能力非常有限
我都係用point form回應算啦
a. 好多概念都係模糊不清
b. 講咗幾多次 我冇講過youtuber偽黃 真黃 定藍色, 你就不斷假設我立場

1.
工會係基於共同利益嘅團體
向上家(多數係僱主, 或其他更加有權力勢勢力嘅人士)集體談判
簡單嚟講 係下克上

但係屎家軍係咪下克上？
之前比佢哋批鬥嗰班人 有幾出名？有幾多人？
輕則只能夠講 佢哋之間係同等level
重則係一個上克下嘅表現(恃住人多蝦人少)

2.
bargaining power = the ability of a person to get what they want

喺YouTube界, 觀眾數量可以反映到youtuber嘅影響力, 愈有影響力 唔係愈有bargaining power?

Bob叔呢啲唔洗靠YouTube食飯
你就只係識睇錢,
kol價值在於影響力 唔係賺錢能力呀
要錢 大把人都有啦

3.
我完全同意小圈子冇問題呀
佢哋中意只同自己人玩 由自可
但係事情唔係咁簡單喎
佢哋有操控輿輪喎

外人侮辱女性 佢哋就搶光環喺到批鬥
自己人侮辱女性 就扮唔知唔鬧唔回應
咁佢哋唔係要塑造一個氛圍
同一番說話 外人講嘅就錯 自己友(屎家軍)講嘅就啱？

4.
我覺得小圈子冇問題 何況係普通嘅圈子

(小圈子係唔容許任何人隨便加入 否則就唔係小圈子 而係大圈子)

5.
你問我攞咩證據？
我要拎問證據先屌得屎家軍嘅人玩疊馬玩排斥？
而且你有冇睇鍾生最新一段片 知唔知又有新資料啦？

6.
慕容都有講過唔係要鬥黃 何來暗共label?
即係陳述關係圖 陳述事實 就等於貼上label?
何況人哋重點都唔係顏色

講返連登
最初嗰批都只係屌侮辱女性+圍威喂
我一陣會回覆自己comment, 補充資料
後來先有人拉到去偽黃

無可否認有一批on9喺到講黃藍
不過亦有另一批人屌圍威喂

後來屎軍嘅人 第一次回覆慕容嗰時
佢哋只係spin去聲援auman上庭 澄清自己係黃
但冇回應圍威喂一指控
片面回應 咪引導讀者放錯討論重點

7.
回應你呢一句
「大家用立場批鬥人哋小圈子」

上文我都講咗有兩批人
你好似來來去去都只係講第一批？
而且「大家」唔包括我

每個Po都有on9 高呼「五毛」「偽黃」
呢啲捉鬼行為都見慣不怪
係得你咁認真看待呢啲指控
明明唔知對方係咩身份
對方可以係真心膠 可以係分化撚 又可以打手帶風向
真係得你先會咁認真看待呢啲人講嘢

8.
mention金主係有份推監控燈柱有咩問題？
慕容成段片帶出兩個重點
a. 屎家軍圍威喂
b. 政府開始慢慢滲透 而屎家軍可能係下一步

必需釐清一點
join屎家軍 =/=有心幫政府維穩
join屎家軍 =/=藍
原因係基於不知者不罪原則

當年97 都大把人感動流淚 唔通當年嗰批人又藍？
No,不知者不罪

所以話屎家軍金主係推燈柱嘅
唔代表係要貼上暗共label

9.
首先我好respect女性嘅
唔知你又假設我啲咩嘢

我只係覺得呢班人包庇一個細b侮辱女性
好撚曳啫

Bob叔都有講過
細b呢啲電競節目最多小朋友睇
但屎家軍就包庇自己人 真係好失望

實有人半盲 睇嘢睇一半 回應回一半
講緊屎家軍呀喂

#158 第一次有人屌屌佢哋圍威喂
再之前亦有人屌細b侮辱女性

到#160先有人開始屌佢哋偽黃

慕容條撚屌出黎抽水，疑似爆屎頭馬細b同CGA內幕

Cga喺香港遊戲市場都只係一隻虎頭蛇尾 掛羊頭賣狗肉嘅公司

一直拎政府錢做埋堆假大空嘅野

基本上無咗呢間公司 反而令遊戲業界更有發展空間

大J雖然拍條片有d野有講錯 但佢的確指出左夾公仔場問題

而舊屎個邊竟然嘗試玩大石砸死蟹 開口埋口講到蝕住做 大J針對舊屎 結果比人踢爆夾公仔場其實係謀取暴利

成班人為左利益去打壓大J 咁樣叫自由意志？

所謂嘅自由意志建基於打壓異己獲利

咁撚樣仲叫自由意志呀？

喂 我邊有話已經比人收賣咗？
我講反話 收賣人心都唔夠啦
意思係指 呢筆巨款可以用嚟收賣人心 擔心唔得呀？
但唔係話佢哋比人收賣咗喎

明明講緊政府intention
你就講youtuber嘅反應
都唔撚啱channel